為支持港台泰網民，今天早餐吃了nslm！

Nasi Lemak

印尼野

馬來西亞